東涌有數架車輛因車牌展示角度不好被拖車拖走

東涌24名單車手「練習兜圈」，被30名交通警截查。今（24日）早上9時許，有24名穿上運動服裝、戴上頭盔、面巾或防毒面罩的男子騎單車，於東涌惠東路文東路附近一帶來回行駛，聲稱要練習兜圈，有交通警員發現後上前截查。前後共有30名交通警員到場，24名單車手均被記錄身份證，有警員於調查期間用攝影機拍攝情況。其中3部單車因沒有繫上「鈴鈴」或車後無反光標籤識別，被警方控告違反交通條例。

至早上11時半，有警員於欣澳迴避處一帶截車進行檢查，警員於欣澳道截停近20輛車，需停泊路邊等候搜查。其中有數輛車因死汽喉問題、車牌展示角度不好及因車頭有雜物，有車主被控違反交通條例，需要拖車到場。